香港政府都唔想理 琴日私了武漢生化武器事件

暴徒於旺角襲擊市民
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（一月二十六日）晚上九時許，有暴徒於旺角彌敦道和奶路臣街交界聚集叫囂，曾一度佔據馬路，破壞社會安寧和秩序；其間更有暴徒襲擊三名途經的市民，濫用私刑。

警方警告暴徒立即停止違法行為，並將採取執法行動。

完
2020年1月26日（星期日）
香港時間22時11分

屌 d強烈譴責 絕不容忍
去曬邊

很似是撚旦 叫大家停手啦 就算

落台啦林鄭 你搞到養育你既香港變成一去不返狀態

叫你割都廢鳩事

係羅
暴力割席去左邊？

是撚旦到

平時唔係好撚多嘇架咩

講到厭咪唔講

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

哦

好平淡

政府都由鳩佢

你估d黑警唔撚驚咩
佢地暗地裡應該都係互屌緊

下次出新聞稿咪 不要在街上打架 完

應該見到尋日暉明邨
諗諗下都係叫你割都廢撚事